可能曼城先係笑到最後既big 6

下季隊隊都要周圍飛
如果病菌仲未走既話

最安全果隊 就係我金曼了

曼城自己分兩隊踢咩
咁人地飛去踢完中左
再對曼城咁曼城咪一樣中